求下大家屌醒我

家庭問題 大家冇興趣可以離開

我屋企人對我印象就係識講粗口
有因就有果
以前同屋企人嘈都係發牢騷
有錯我會道歉 但係佢哋錯就一筆帶過
如是者我開始講粗口
但講之前都係會理性分析對錯
最大問題係佢哋認為我講嘅係耳邊風

所以我愈講粗口愈變本加勵(用年作單位)
我都發現自己愈做愈錯
之後每次有爭執我都會比自己冷靜幾秒
理性講返件事 但係佢哋有如牛屎般頑固
最尾都會扯返我講咁多粗口問題上面
所以近幾年我發覺我對呢個屋企冇咩感情
反思返從細到大所發生嘅事 我衹可以唉

之後又可以延伸到我細佬方面
佢讀緊初中
佢從細睇著呢啲事發生
近年黎我發現我做咩對佢都係錯
每次鬧交又會拎返我講粗口黎講
每次同佢講道理又會話我係呢個世界最衰嘅人
話我唔尊重父母(先唔講我細佬為人)
根本就聽唔入耳

我真係好難同佢哋溝通
有試過平日討論返大家可唔可以改下
但係… (屌佢老母又扯返我講粗口！！)
我宜嫁仲讀緊文憑(社會垃圾)
冇能力前都要留係呢個所謂屋企
最極端時諗過自殺 但係生命誠可貴呢句説話深深印係我心中
辛苦咗咁耐 都未享受過 死左咪曬咗？

唔求大家教我點做
衹求大家屌撚醒我！！

係我太眼訓定點，點解我睇唔明

成篇野亂到七彩

我都冇打算畀你哋睇得明 打出黎申一申
你哋當過眼雲煙就箅

我睇左幾行啫，
個重點係咪講粗口俾人話，
所以唔開心，好嬲，覺得好委屈

戒咗粗口先同佢講道理